覺唔覺食太興d人好on9

60 70蚊食燒味飯

真心唔抵
又唔係好食到天上有地外無

屋企附近街巿啲燒臘鋪啲叉燒正到

肥叉

加隻蜜糖雞翼加隻咸蛋

下午茶都要五十幾蚊

中產食飯會閪睇價錢咩？最緊要地方比較好同比較睇落乾淨咋嘛，佢又唔係話好撚難食

唔明點解食d好撚普通嘅嘢咁貴都咁多人食

第一次食以為賣咁貴實好撚好食
其實街市都整到

太興同翠華都係貴價垃圾

其實食物品質同環境都OK
$70算合理
你覺得貴 可以去食返20盒飯